返工救人，罷工救港

邊個幫到最多人，自己諗

唔只醫護要罷
其他行業/公會都可以一齊罷

咁樣先係減低社區爆發的最好方法